入入入

*請立即copy 手動轉

幫推！連登！文宣！
全民黨鐵商場Window Shopping齋睇唔買行動
黨鐵商場係重要收入來源，佢地無得攪。一個月平均4星期，8個星期六日，星期六日係收入主要來源，星期六日無生意做係致命傷。

點解要黨鐵商場場？
1. 佢無得落防暴守，商場一有防暴=唔駛做生意
2. 無得用狗清場=無人再敢去消費
3. 無得出 TG=商户損失慘重
4. 無得申請禁制令=除非佢唔做生意
5. 商場有冷氣，唔駛曬！=方便街坊、和理飛、一家大細，一起的撐
6. 減少手足送頭
7. 有鬼都唔怕，有人攪事即刻孤立佢，等佢自 High
8. 狗無得用任何借口拉人
9. 商場唔駛申請不反對通知書
10. 齋睇唔買唔係犯法嫁
11. 商場 Window Shopping 不是非法集結
12. 商場無得派人趕客

行動重點！
1. 全民街坊裝，絲帶/貼紙為記
2. 嚴禁勇武！
3. 唔叫口號！
4. 唔沖擊！
5. 齋睇唔買！
6. 塞爆商場！令商場做唔到生意，直接影響收入！
7. 塞爆紅底食肆門口，直接影響午市晚市！
8. 商場9行

行動效果
1. 直接影響生意額，無生意，佢頂唔得好耐
2. 黨鐵商場大部份係連鎖大集團，紅底非必須品，對市民影響最細
3. 如果我地未做，佢已經有重兵守，我地贏左，因為達到孫子兵法不戰而屈人之兵既效果！
4. 盡可能擴大可以抗爭既市民基礎，爭取埋一家大細出來！

黨鐵收入來源有六成係非運輸收入，所以
1）從今開始不要幫親mtr入面商戶
2）從今開始擺買所有黨鐵賣廣告的商品同服務
3）從今開始不要光顧任何黨鐵物業商場
名單如下（歡迎自行更新）
-沙田連城廣場Citylink
-火炭駿景廣場
-屯門恆福商場
-屯門海趣坊
-屯門新屯門商場
-將軍澳PopCorn 1
-將軍澳PopCorn 2
-坑口連理街
-荃灣綠楊坊
-九龍圓方
-九龍灣德福廣場
-青衣青衣城
-杏花邨杏花新城

不要睇小個人力量，團結必然事成！
香港人已經失去太多，再不能失去更多

只要黨鐵租務無錢賺怎至蝕錢,股價暴跌,無錢派息,會令高層受巨大壓力,開股東會緊比小股東小老母

個個星期六日攪一個商場佢頭都痕啦，大家計住，青馬長征都做到，無野做唔到！機場都塞得爆！有咩商場大得過機場！

一齊入去試衫試鞋試食試手飾試完唔買！

9月8！到時見！

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

3隻眼 8條命 1117被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈